\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Estimation de l'impact de la participation à un projet libre sur la satisfaction au travail} 
\label{table:reg_sat}
\begin{tabular}{lcccc}
  \hline
 & Coef. estimé & Écart type & Statistique t & valeur-p \\ 
  \hline
(Intercept) & 0.48 & 0.02 & 27.97 & 0.00 \\ 
  OpenSource & 0.03 & 0.00 & 10.90 & 0.00 \\ 
  CountryHDI & 0.21 & 0.02 & 12.22 & 0.00 \\ 
  Age0017 & 0.05 & 0.03 & 1.92 & 0.06 \\ 
  Age1824 & 0.02 & 0.00 & 5.34 & 0.00 \\ 
  Age3544 & -0.01 & 0.00 & -1.73 & 0.08 \\ 
  Age4554 & -0.02 & 0.01 & -3.44 & 0.00 \\ 
  Age5564 & 0.00 & 0.01 & 0.21 & 0.83 \\ 
  Age65More & 0.06 & 0.03 & 1.98 & 0.05 \\ 
  GenderDummy & -0.00 & 0.00 & -0.59 & 0.56 \\ 
  RaceEthnicityDummy & -0.03 & 0.00 & -9.17 & 0.00 \\ 
  FormalEducationDummy & 0.01 & 0.00 & 2.45 & 0.01 \\ 
  EducationParentsDummy & 0.02 & 0.00 & 6.51 & 0.00 \\ 
  EmploymentPartSelf & 0.00 & 0.00 & 1.03 & 0.30 \\ 
  More8YearsCoding & 0.01 & 0.00 & 2.85 & 0.00 \\ 
  ConvertedSalary & 0.00 & 0.00 & 2.10 & 0.04 \\ 
  Hobby & 0.01 & 0.00 & 3.82 & 0.00 \\ 
   \hline
{\footnotesize Nombre d'observations: 37 400}
\end{tabular}
\end{table}
